喇沙仔拍果D微電影又幾好睇喎

個劇情好感人

好長

指緊邊度

應該係枝結他

膠紙

吹?

唔好推啦

可唔可以真係唔好推

連推兩次? 你咩居心

真心痴線，搞完campus tv 搞舊sa

唔好推好無 希拉利好慘架啦

微你老母

鍾意音樂嘅Edison

片好睇 , _ _ _